全體連登:校巴司機死全家

害死人唔洗還?

咪拖埋我落水

樓豬弱智仔

on99

嗱 我有咁講過架

拖埋我落水做咩？

Hide Blocked User - Lebranium